［孝子］如何有效地戒煙

每次食完野或者無聊

又好想食支煙

點樣令到自己忘記食煙呢個壞習慣

想做番次孝子